建議由而今開始，以「保皇派」統稱所有深淺藍絲、建制議員、撐警廢老

文宣唔止的短期搞活動嘅文宣，亦唔止國際上嘅文宣，係講緊點樣潛移默化咁改變成代人嘅思想

點解對面諗起黃絲就係暴徒、泛民就係掠水、遊行就係收錢？係文宣嘅功力

我建議要開始棄用一啲會拉走中間派嘅用字，例如「建制」聽落好有建設性好理性、但係事實佢地只係以穩定為建設，尤其喺議會、喺傳媒用到，普通市民會覺得「泛民建制對立平等㗎嘛，各打五十都冇咩嘢唧」

又例如「藍絲」一詞，好容易令自命唔係黃絲嘅中立派諗緊個問題，「喂我唔黃唔藍，係咪即係政治唔關我事呢？」跳出呢個框架，標籤一班別有用心、盲目保皇出賣香港嘅人做一個派別，對拉攏中間派實有啲用

至於「保皇派」純粹係個建議，同「親中派」「港共派」「維穩派」之類都各有優劣，似乎比較大路。標籤咗一派人之後，就要開始灌輸「保皇=盲撐維穩=親中賣港」嘅潛意識，當然呢個係後話

希望各位可以討論吓點解可/唔可行，如果想成事都幫手推推post，由泛民議員、民間組織、各路傳媒文宣、以至各位真香港人日常生活開始做起

係民主派同非民主派

但係第一件事係，泛民議員唔好再喺議會用「建議派」稱乎對面嘅同工得唔得。做議員嘅大把官方紀錄大把soundbite出到嚟畀到個社會，人哋都已經開始用「反對派」去標籤、抹黑泛民，呢啲位唔好再畀人位喇

用非民主派啦

滅港派

佢地會覺得保皇呢個詞係褒義詞

好似太長，同埋好多香港人其實唔識分民主黨同民主黨
不過都係個好建議

獨裁派

親共派，反共派